# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-16 12:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-16 21:15+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: accounts/models.py:9
msgid "female"
msgstr "여성"

#: accounts/models.py:10
msgid "male"
msgstr "남성"

#: accounts/models.py:11 accounts/models.py:22
msgid "other"
msgstr "그 외"

#: accounts/models.py:12
msgid "rather not say"
msgstr "답하지 않겠습니다"

#: accounts/models.py:16
msgid "employed"
msgstr "회사원"

#: accounts/models.py:17
msgid "self-employed"
msgstr "자영업"

#: accounts/models.py:18
msgid "unemployed"
msgstr "실업"

#: accounts/models.py:19
msgid "homemaker"
msgstr "주부"

#: accounts/models.py:20
msgid "student"
msgstr "학생"

#: accounts/models.py:21
msgid "retired"
msgstr "퇴직"

#: accounts/models.py:26
msgid "year of birth"
msgstr "출생년도"

#: accounts/models.py:29
msgid "area of residence"
msgstr "거주 지역"

#: accounts/models.py:32
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: accounts/models.py:36
msgid "occupation"
msgstr "직업"

#: accounts/templates/account/login.html:6
#: accounts/templates/account/login.html:42 frontend/templates/footer.html:10
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: accounts/templates/account/login.html:7
msgid "Login to PromiseWiser"
msgstr "PromiseWiser에 로그인"

#: accounts/templates/account/login.html:15
#, python-format
msgid ""
"Please sign in with one\n"
"of your existing third party accounts. Or, <a href=\"%(signup_url)s\">sign "
"up</a>\n"
"for a %(site_name)s account and sign in below:"
msgstr ""

#: accounts/templates/account/login.html:25
#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:25
msgid "or"
msgstr "또는"

#: accounts/templates/account/login.html:32
#, python-format
msgid ""
"If you have not created an account yet, then please\n"
"<a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> first."
msgstr ""
"회원 가힙 안 하신 경우에 먼저 <a href=\"%(signup_url)s\">가입해주세요</a>."

#: accounts/templates/account/login.html:43
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: accounts/templates/account/onboarding.html:6
#: accounts/templates/account/onboarding.html:7
#: accounts/templates/account/onboarding_interests.html:6
#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:6
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: accounts/templates/account/onboarding.html:21
msgid ""
"Please tell us a bit more about yourself, so we can provide you with a "
"personal experience. All your information will be kept private and secure."
msgstr ""
"자신에 대해 좀 더 알려 주시면 개인적인 경험을 제공 할 수 있습니다. 모든 정보"
"는 비공개로 안전하게 보관됩니다."

#: accounts/templates/account/onboarding.html:42
#: accounts/templates/account/onboarding_interests.html:31
#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:56
#: news/templates/news/article_submit.html:25
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: accounts/templates/account/onboarding_finish.html:6
msgid "Ready to start"
msgstr "준비되었습니다"

#: accounts/templates/account/onboarding_finish.html:7
msgid "Ready to start!"
msgstr "준비되었습니다!"

#: accounts/templates/account/onboarding_finish.html:18
msgid "Thank you. Your data helps us to personalize your experience."
msgstr "감사합니다. 귀하의 데이터는 귀하의 경험을 개인화하는 데 도움이됩니다."

#: accounts/templates/account/onboarding_finish.html:21
msgid "Continue to application"
msgstr "애플리케이션 계속하기"

#: accounts/templates/account/onboarding_interests.html:7
#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:7
msgid "You're almost ready"
msgstr "준비 거의 다 됐습니다"

#: accounts/templates/account/onboarding_interests.html:19
msgid "Please select one or more topics you are interested in."
msgstr "관심이있는 주제를 하나 이상 선택해주세요."

#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:19
msgid ""
"We would like to know your approximate place of residence to provide you "
"with locally relevant information. Please do not enter your exact address."
msgstr ""
"현지 관련 정보를 제공 할 수있는 대략적인 거주지를 알고 싶습니다. 정확한 주소"
"를 입력하지 마세요."

#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:23
msgid "Find current location"
msgstr "현재 위치 찾기"

#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:27
msgid "Type city or district to search..."
msgstr "검색 할 도시 또는 지구 (시/군/구/읍/면/동) 입력..."

#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:72
msgid "No results, please refine your search."
msgstr "결과가 없으므로 검색 범위를 좁히십시오."

#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:78
msgid "Please pick your residence or refine the search."
msgstr "거주지를 선택하거나 검색을 구체화하십시오."

#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:82
#: accounts/templates/account/onboarding_location.html:103
msgid "Searching for location, please wait..."
msgstr "위치를 검색 중입니다. 잠시 기다려주십시오..."

#: accounts/templates/account/signup.html:5 frontend/templates/footer.html:11
msgid "Signup"
msgstr "회원 가입"

#: accounts/templates/account/signup.html:7
msgid "PromiseWiser Signup"
msgstr "PromiseWiser 가입"

#: accounts/templates/account/signup.html:11
#, python-format
msgid ""
"Welcome to PromiseWiser. Already have an account? Then please <a href="
"\"%(login_url)s\">sign in</a>."
msgstr ""
"PromiseWiser 환영합니다. 이미 계정이 있나요? <a href=\"%(login_url)s\">로그"
"인 해주세요</a>."

#: accounts/templates/account/signup.html:20
msgid "Sign Up"
msgstr "회원 가입"

#: config/settings/common.py:168
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: config/settings/common.py:169
msgid "English"
msgstr "영어"

#: frontend/templates/footer.html:7
#, python-format
msgid "Logged in as %(username)s"
msgstr "%(username)s으로 로그인됨"

#: frontend/templates/footer.html:8
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: frontend/templates/footer.html:13
msgid "API"
msgstr "API"

#: frontend/templates/index.html:6
msgid ""
"Welcome to PromiseWiser. Be part of a growing community of citizens who care "
"about politics. Your participation can help change your country for the "
"better."
msgstr ""
"PromiseWiser에 환영합니다. 정치에 관심이있는 성장하는 시민 사회의 일원이 되십"
"시오. 당신의 참여는 우리 나라를 나은 방향으로 변화시키는 데 도움이 될 수 있습"
"니다."

#: frontend/templates/news-reader.html:6
msgid "Tuna News - enhance your news with civic action for politics"
msgstr "뉴스참치 - 뉴스로 참여하는 정치"

#: frontend/templates/news-reader.html:25
msgid "Tuna News"
msgstr "뉴스참치"

#: frontend/templates/news-reader.html:29
msgid ""
"Tuna News is a browser extension that enhances your reading experience of "
"online news."
msgstr "뉴스참치는 뉴스를 통해 정치에 참여하는 확장 프로그램입니다."

#: frontend/templates/news-reader.html:31
msgid "Install Now"
msgstr "바로 설치함니다"

#: frontend/templates/news-reader.html:34
msgid ""
"With Tuna News, whenever you read an article on any news site (online "
"newspapers or aggregators such as Naver and Daum), we will show you "
"politicians' promises related to the content. You tell us your opinion, and "
"we tell you how you compare to others. The collected data will be used to "
"find out what our country's citizens think and how our politicians are doing!"
msgstr ""
"포털이나 신문사 사이트에서 기사를 읽으실 때, 뉴스참치가 기사 내용과 연관있는 "
"정치인의 공약을 보여드립니다. 공약에 대해 의견을 알려주시면, 뉴스참치가 다른 "
"시민은 어떻게 생각하는지 모아서 보여드립니다. 우리 국민이 어떻게 생각하는지, "
"그리고 정치인들이 공약을 잘 지키고 있는지 알아봅시다. "

#: frontend/templates/news-reader.html:36
msgid ""
"<strong>How does it work?</strong> When you read an article, we'll ask you a "
"few questions. In return, you can learn about what our politicians are doing "
"and how your fellow citizens think about that."
msgstr ""
"<strong>어떻게 사용하나요?</strong> 기사를 읽으실 때, 뉴스참치가 몇가지 질문"
"을 던집니다. 답변을 해 주시면, 정치인들이 어떻게 공약을 지키고 있는지, 그리"
"고 다른 국민이 어떻게 생각하시는 지 보여드립니다."

#: frontend/templates/news-reader.html:37
msgid ""
"<strong>We need your help!</strong> To get the true pulse of the country, we "
"need to represent everyone's opinion. Every bit helps! If you want to "
"support this cause, please consider inviting your friends."
msgstr ""
"<strong>여러분의 도움이 필요합니다!</strong> 국민의 진정한 목소리를 모으기 위"
"해 여러분 모두의 참여가 필요합니다. "

#: news/templates/news/article_submit.html:6
#: news/templates/news/article_submit.html:7
msgid "Submit an article"
msgstr ""

#: news/templates/news/article_submit.html:20
msgid ""
"Please enter an article URL. Currently, only Naver and Daum news are "
"supported."
msgstr ""

#: news/templates/news/article_submit.html:39
msgid "Thank you for submitting this article!"
msgstr ""

#: news/templates/news/article_submit.html:40
msgid "This is the information that we gathered about this article."
msgstr ""

#: spatial/templates/rest_framework/filters/geolocation.html:2
msgid "Reverse Geocode"
msgstr "Reverse Geocode"
